支那人喺外地散播假新聞叫人搶買槍，我諗我知支那佬想搞乜

武漢肺炎殺到 美國人搶購槍械

大家先睇依篇
依啲得殘譯中嘅假新聞，外國主流報紙報都冇報過
好可能係支那搞出嚟

唔係香港人走得前，係中共指示中國人率先喺香港搶購物資製造恐慌

唔好俾我諗到好恐怖
支那想喺美國嘅支那人搶買槍
之後再煽動佢地搞事
再唔係就煽動啲白人見到亞洲人搶買槍，製造恐慌反亞洲人
到時有槍又多蝗一定搞唔撚掂
之後整啲假新聞話支那人喊苦喊忽叫春話「我全家俾白人殺晒呀～」嚟呃鳩啲白左
到時侵一定俾人拉落嚟，尤其佢又唔肯搞槍權
唔係危言聳聽呀
侵當年係俾人標籤白人主義，而且佢唔肯搞槍權
如果依家瘟疫搞到白人同槍權問題都出晒嚟，一定會入侵數

諗到最恐怖就係煽動埋反白人主義
支那順手一推話美國白人主義係恐怖主義
喺美國係噉推支那搞集中營係啱，再係噉煲白人警察殺黑人啲新聞，煽動美國人反白人「極端主義」
又唔係危言聳聽呀，俄佬玩咗好多年啦
依家支那臨支爆，佢搞咁多大事出嚟，又散播病毒武器
好可能想玩嘅就係依啲

有可能既支那咁叻人性黑暗面但同武漢肺炎咁可以控制到幾多 睇個勢似會弄巧反拙多啲

自古以嚟紅軍最叻（或者係解決自身問題唯一方法）就係用恐慌嚟操控人民
大家要緊記依點
所以一有恐慌時，大家要打醒十二分精神，睇實支共喺後面做緊乜，一定冇錯，恐慌時就係佢地出手時
我唔希望支那真係咁醒，但如果佢真係做到就太遲

push

咪玩啦
呢啲時候買槍只會諗起Roof Korean

搏囉
由美國偷病毒再喺p4放毒出嚟
已經知佢係想搞個混亂出嚟
而佢可以利用個混亂做到幾多嘢，大家要有心理準備，因為支共絕對唔係坐緊喺到咩都唔做
尤其依家病毒已經去到歐洲，連封都冇得封
我當打機，瘟疫公司隻game定歷史都講過，瘟疫係可以令社會混亂同政府倒台，當支那冇做嘢，歐美日韓都好危險

我都睇到段片係藍絲屋企人傳嘅 有個華人女仔話有人同佢講係美國要囤槍

咁最終受既都係美國既左膠

多元化社會 俾中共 重新演繹

btw 中共係各國既思想兵團越黎越浮現得多
連影響力都有番咁上下

希望中共徹底收皮

俄佬一直都係噉搞鳩自由主義嘛
其實好撚多年啦，不斷煽動民族之間嘅衝突
白人警察槍殺黑人尤其係次次大選都拎出嚟
支那亦係，但支那係同返支那人講，俄佬係同美國黑人同白人講

所謂既新聞link都冇條

同埋槍權問題都係俄佬背景製造爭議
好似幾年前有人研究分析過啲反槍權同埋撐槍權嘅fb page都係俄佬開
目的估計淨係想美國內互片，但依家有大混亂時可能就係收網之時
尤其今次支那人講「囤槍」咁specific，我有啲心慌

全世界都知係支那整出黎 當真係倒台啦你覺得國民既共識係要個會秋後算支那帳既出黎定係要搵個繼續沒事兒既出黎

全世界都食屎啦美國俾左膠誤國

射死蝗蟲咪幾好

歷史答到你
二戰後美國同歐洲係有一波停戰撚出晒嚟

好呀好呀
之後啲白左推個停戰撚上台同支那搞好「多邊主義」
支那又續命多幾十年

推

你冇推我推返